請現職海關巴打絲打入黎打救小弟

Yes.

潛規則黎

Yes.
放心 去到呢個stage你擔心都冇用

我頹到體能都唔想練 得一場空

練定罰抄啦柒頭

呢位幫辦要提升下心理質素

你既答案係對我既鼓勵 提升完就準備入班啦 thanks bro

巴打都係現職？